Затраченное время выполнения: 
- 4 часа


Что использовал:
- bootstrap
- angularjs
- scss
- gulp
- pug/jade


Как запустить:

0. нужна тестовая среда

1. в файле public/index.html проверьте строчку 6, там нужно прописать свой путь
<base href="http://localhost/unicom/public/"/>

2. и на строке этого файла 46
baseUrl: 'http://localhost/unicom/public/'

(это было необходимо для html5)


Что было сделано:
1. страницы: список товаров и корзина
2. добавление/удаление товара
3. увеличение/уменьшение количества единиц товара
4. сохранение текущего состояния корзины между сеансами браузера
5. синхронизация текущего состояния с сервером (серверную часть реализовывать не нужно)


Комментарии к выполнению:
- уже давно пишу без jQuery, хотя селекторы до сих пор помню
- underscore использую только в очень сложных фильтрах там есть удобные методы для работы с коллекцией
- в качестве хранилища использовал LocalStorage (знаю, что есть ещё встроенная web SQL database в браузере)
- по поводу задания 5, как я понял(разгадал) было необходимо проверять синхронизицию, когда в браузере режим оффлайн
- в качестве удобной прослойки использовал сервисы, допустим, чтобы всегда было видно кол-во товара в корзине


Что можно улучшить, но не стал бросаться делать:
- синхронизация стоимости продуктов в корзине с теми, что у нас в localstorage
- пагинация или infinity scroll для списока товаров
- вёрстка под мобильные + кроссбраузерность